唔見咗身份證

唔見咗身份證 上網登記完補領駛唔駛報失
google完有啲話要有啲話唔駛
好混亂
求解

搵翻就得

報啦。。。

銀行報一次
差館報一次

試過

報失主要係驚比人盜用資料個陣 有個證明

報唔報都冇所謂

利申：試過唔見 冇報失

報案number會暫時變成你嘅身分證明

自推